馬會淨係開波開馬 但唔開六合彩係咩玩法

賽馬咪仲多人聚埋一齊
騎師又唔帶口罩出賽
馬主拉頭馬影相又唔帶口罩

相反六合彩都係得個主播同兩個監場嘉賓
坐係度監票帶口罩點都易過跑馬掛？

賭波馬多數有網上戶口, 賭六合彩多數係排隊買飛

人地想攬炒

咁多人排隊焗住喺馬會
樓主係咪智商有缺憾

無人叫佢開站嫁麻
用apps 買呀

賽馬日先係最多人聚係投注站啦
我肯定你智力有缺憾呀！

都好多網上買喎⋯⋯

用app買應該冇咁多人support到個pool
其實我都好想買

無馬跑邊仲有人做馬主
馬會係為有錢人服務六合彩係窮鬼先買

六合彩唔多人買既話馬會要貼錢

欣賞你呢個說法

你比左幾十萬做會員，幾百萬買隻馬，每個月十萬會員費養馬費，一隻馬跑4-8歲4年，要你停半年唔出賽，你屌唔屌？你估下有錢佬屌大力啲定六合彩窮人屌大力啲？